都已經贏到1:5, 點解12碼唔串d 比gk 射？

比lloris 試下入波

M

我冇得睇，原來1：6 ，仲要主場